進佔立法會後戰術討論區

首先小弟因為身體原因唔適宜做勇武派
但仍然想為今日出份腦力
歡迎巴絲們出橋

以下睇法大部分源自於太陽花革命：
陣地篇：
1)首先每一個政府建築物都會係易守難攻，人數、裝備唔多嘅我地唔需要死守每個地方，只要守住幾個關鍵位就得：電錶房，同埋門口細空間大嘅房/會議廳：

1.1)電錶房：一定要守住，尤其夜晚，斷電的話警察可以話係為所欲為
1.2)門口細空間大：只要門口細，警察最強嘅速龍部隊就發揮唔到優勢，示威者都可以埋堆互相照顧。警察炸門機會不大，維修成本太大，會俾所有納稅人屌
1.3)放棄佔領嘅房：可以故佈疑陣，令警察攻堅成本大增，我會喺2)解釋

2)進入立法會就唔再係100%Be water，思維要轉變成死守大本營。警察為咗拉人，攻堅立法會係一定要逐間逐間房搜查，以免走甩人搞佢後面。1.3)嘅房可以作為戰術棄子，進行加工，增加警察人力物力：

2.1)令到地下不能輕易行走
2.2)滿佈雜物用品，製造有人使用迹象
2.3)營造每間房都有陷阱機關，使警察步步為營

3)講完立法會內，成個戰略重心反而係立法會大門。大門掌握住警察每次攻堅嘅最大人數、新示威者支援路線，物資等等。防守方法只要和理非們以人數優勢聲援/護送人力物就可以。如果警察強行清場，用香港眾志嘅訓地拖時間就可以，人數超過一萬，警察一定清唔到場。

3.1)守住大門，示威者只需防備警察小隊奇襲
3.2)立法會大門人數比入面人數更重要，守住天險，諸葛亮都打你唔入。

物資篇我轉頭再寫

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
發夢三罷各路增緩
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
香港人要團結！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

多謝你，香港加油

物資篇：

持久戰最需要嘅就係資源，有幾樣嘢係必須有。

1)食物同水：冇嘢食就會餓，餓就會冇力。保持體力先可以做長期抗爭，甚至係保住性命。食物種類最好係即拆即食，保存日數耐嘅乾糧。

2)電：電力係好多用品嘅能源：手機、通訊器、電筒等等，1.1)我有講過，冇光嘅世界，警察想做咩就做咩，記者咩都影唔到。

3)重物：陣地篇提過，門細房大嘅地方係相對安全，面將重物塞住部份通道，全武裝嘅警察會好難行，強行開路亦有可能自傷。就算失守，都可以爭取時間救人。

其他重要物資我相信大家比我更清楚，但以上3樣物資缺一不可。